美國俄亥俄州發生爭買廁紙和廁紙，死三人，多人傷，幾百人被捕

A frenetic stampede in a Colombus Walmart store has left three people trampled to death and hundreds of injured after customers come to blows over toilet paper and pasta.

廁紙和意粉*

failed state ...

不意外

Where facts don’t matter

Paste..?

同上個星期嘅英國差唔多情況

鬼佬

又要比坡狗笑...

WHITE TRASH

學吓香港格蘭披治啦

source? 似fake news

為咗抹屎連命都唔要

原來香港人走得太前

World News Daily Report is a satirical fake news website, purportedly describing itself as an American Jewish Zionist newspaper based in Tel Aviv and dedicated on covering biblical archeology news and other mysteries around the Globe.

cctai又唔fc先出po

fake news

7左，就覺得點解篇野冇日期，相咁少，冇乜新聞報道，見篇野d英文咁真，信左少少